細b 道歉聲明

最後都可以係叫人話偷錄既人 唔係自己問題
真係比台叻你 B哥 咁都好意思放上黎 你有冇撚腦

真係垃圾

不如你講返同創科局有冇關系先

網絡垃圾 社會垃圾

細b未出世，連登仔都已經輪緊佢老母大米，只不過牽連甚廣，所以比朋友阻止無講出黎

你不如諗到出年先寫

網絡垃圾

垃圾肥閪
摺埋彈開自動退出youtube界啦
篇文仲要唔知係咪自己打嘅

冇講大話

垃撚圾

Bob叔屌完就即做
唔屌你唔識郁？

金魚缸雞啊！哈哈哈哈
金魚缸雞啊！哈哈哈哈
金魚缸雞啊！哈哈哈哈
by懷仔

個論字打咗做輪

我果間pr公司幫佢打的

見到佢打啲嘢就辛苦
講嘢又一舊舊
錯別字又多

淺踏

做錯野就即時道歉啦，有撚得拖架咩

總結：我講既野唔係公開講，你地唔應該屌我，同埋我道撚左歉啦，你要怨婦咁都唔關我事，完！

依條傻閪真係垃圾黎，自己把口講出黎
係到怪人偷錄

個腦真係裝屎 道歉文都柒過人 講咁多做乜撚

無讀書係咁架啦出文proofread都唔做

林鄭：呢個道歉理應係十一個月前應該要講，但當時因為中聯辦關係所以我無講任何野，到721事件再開始我已經選擇準備出黎公開道歉，的確錯就要認！

中共：其實我唔係逃避呢件事又或者我唔認錯，其實好早我已經打左篇公文係講關於六四呢件事，但因為中間牽連甚廣，導致我被黨員們阻止。

真係垃圾嚟 道個歉都無誠意 仲要左賴右賴 總之就係人地錯

其實佢比連登影響左以為個個都係雞

折左佢啦不如

俾完bob叔屌完先識出黎道歉
歉照道，但對你條網絡垃圾態度照舊

hi 5毛

啱唔啱吖? Zero

咁樣叫道歉?你當自己係林鄭?

你點知唔係細b喺連登講個個都係雞先？

層主

呢條友到底有冇讀過書，定冇老母教

癡線，咁先好搵阿，轉頭佢又要再幫襯多次

垃圾

ching間公司做嘢勁慢

重要怪人偷錄
唔覺得呢條友有歉意

道歉都唔露出胸部 無誠意

Who.jpg

最後嗰句先正，如果仲有不滿我都冇嘢補償
屌你起碼錄番條片甚至當面向每一個成員道歉啦

比bob叔追擊到要道歉

bob 叔睇到會唔會爆血管架

bob叔起身睇到呢篇道歉文同篇草稿
可能即刻開直播又屌過

佢真係唔識做pr 又輸打贏要 明明做錯最尾都要話返人偷錄

網絡垃圾唔係好撚叻架咩？做咩唔回應夾公仔機呃錢單嘢啊？駁唔撚到啦？

我真係無講過大話

又講大話 真係唔講大話唔識講野
道歉聲明都要講大話

話女人係雞都要道歉?
連登仔咪要日日開po道歉?

夠啦

細b:我冇呃過人唔係你可以叫警察拉我

要有人屌先道歉收皮啦網路垃圾

仲未回應有無屌過deer

核突肥柒叫細B
嘔

字都未好

認自己有講大話係咪咁難 咩證據都有哂都可以話自己冇講大話

真係服左你

樣又衰 早D收皮吧啦

自己摺埋啦

網絡垃圾
收皮啦
死肥狗

應該佢自己都唔知
佢細粒野黎咋
連管理層都唔係

我地神聖嘅細b哥哥，成篇文連人地個名都唔敢提

阿輝

你話係連登用假名9up下所有女人都係雞就吹你唔漲姐比人周到唔好以為道歉就得㗎 特區政府咩

完啦好嗎

問完zero道歉啱唔啱 今日就有post bob叔好勁

呢d叫道歉反省咩
呢d明明叫聲明

我無做錯錯既係錄低果個
錯在留證據果個
就黎佢強姦人比人影低左都話佢無錯
錯係影低果條友

冇讀好書
連Siri認字都好過佢

細b：屌夾公仔我無錯呀！咬我食呀！話人係雞，被人爆大獲，扮吓嘢講聲sor。但重點係夾公仔我無錯呀！

仲要身為半公眾人物

算撚數啦，即使你冇講依句野，你同舊屎都係要收皮㗎

HEA吓先啦，唔使食下午茶丫

無人得閒理呢班垃圾，拉

又要柒多次.....佢打五隻字"sorry"咪算囉, 講多錯多.....

唔屌唔鬆化，就係ED lor

真係豬閪黎

真係好笑, 呢家話好早前準備認錯, 真係咪扮野啦
咩朋友們阻止, 你d fd阻止你屙屎, 係咪以後都唔撚屙呀 on99

我公司同佢講要校正就要再收多轉錢，佢就話自己校正

Bob叔屌完就咁快手
等bob叔開live再屌

網絡垃圾！ 香港垃圾！

成個台式夾公仔行業受影響， 忍吓口唔回應大J。。。依家越攪越大，本來錢照搵，冇事發生

CGA唔撚炒人？
起碼都要細包同樣待遇啦

咩叫金魚缸輪？

如果BOB叔屌連登仔
應該屌到中風
日日n咁多句女人係雞

而家啲抗疫基金計人頭數 唔會炒人啦

人形豬唔止個撚樣 仲有個豬腦

BOB 唔好再同呢班垃圾一般見識, 剩係睇呢篇野錯字百出就知冇乜受過教育 市井之流何須泥漿

成篇野完全都感受唔到有悔意
個感覺係”大眾逼我道歉咪道囉”

呢個肥仔真係無得救

其實只係一隻共狗 可以同唔洗理

其實洗鬼講咁多咩
就返話人雞個言論道歉就可以
解釋個堆野完全冇撚用

無人得閒理佢呀

諗到bob叔 問zero
話人係雞嘅嚴重性係咩程度
Zero:最輕
Bob:係最重呀

講完就好消失啦 唔好俾呢d網絡垃圾翻身

睇唔到佢有心道歉
完

咁佢講緊咩實力又唔得 樣又唔得

有道歉咩?

On9 佢到最後都話自己冇錯 比人偷錄係一回事 自己咁講野都唔撚係岩啦

道歉都未識呢班人
提堆冇人想知既野

倫敦金都係合法啦屌你老母仲死撐

垃圾新聞唔好再推啦，咩時間呀依家

最後果段扮撚哂嘢 ,我地屌鳩你梗係我地選擇啦到你條肥撚話事？到俾人撈返起黎屌先黎道歉，弱智都知你唔覺得自己錯啦

fc,係細B講先，佢就係果個連登user

琴晚比bob叔指撚住個鼻鬧，今日就出聲明

BOB叔真係無講錯
無聲先可以發大財 把口又唔識收
又搵啲傻閪藉口 咩分享喜悅
我開間餐廳係咪分享美味?
獨樂樂不如眾樂樂 唔好收錢就真係分享啦
cap水重要搵啲咁柒嘅藉口

上邊啲人搵個傻閪做嘢
不如係街請個marketing 重好啦

明明佢唔講依part 成個公開道歉就已經冇位再比人入真係on9 有樣睇，做人做到咩都要唔輸得好易食屎架

老老實實, 夾公仔機唔係賺唔到錢, 如果係反送中前既話我應該會一直租

但今時今日既環境仲要$7500月租
真心想問班台主點賺錢, 呀細B會唔會解釋下

炒撚左隻坦克邊個擋傷害，邊個幫三個老闆擋連登仔，宜家人地繼續爽食大茶飯

細B真係驚BOB叔
但其實講真果句雖然我都鍾意Bob叔，但唔明點解呢班KOL個個都唔驚係驚佢。

仲死唔認錯喎

尋晚比bob叔屌完 再加上zero call in
今日就道歉

連呢篇野都係垃圾

條友真係唔識公關，仲要po埋段draft，再死多次

講真啊，話就話分享喜悅

其實咪又係投資既一種，琴日條雜種狗仲話咩賭博
屌你投資保險啊基金，你都有條數比人睇啦
呢個都唔係問題，佢可以有show la

問題係 佢搵埋班屎狗軍，拍埋D濕9片誤導班租機既人啊嘛，又拎住D錢係手，又話好易夾到，班屎狗軍都有份join咁撚樣，咁咪有誤導成份囉！

D保險基金賣樓 會唔會搵D知名人士果D上曬電視話 到宣傳話 買la買la 好好搵咖！大家分享喜悅咁撚樣啊

關我撚事咩 肥撚到咁叫自己做細b
叫返自己人形豬咪算囉

以退為進 藍屍 mode ?

自己口賤但又瀨人偷錄放上網，又想BOB叔今晚開LIVE屌柒你呀!

金魚缸輪？
定係金魚缸論呀

唔係咁想大家原諒呀下？
同大家回下帶

同左受害人道歉未
記得當日細包係聲明道左歉有人話我收唔到

公司有罰未
當日細包都係咁比人追擊到炒左

兩年前發生你今日仲賴東賴西講點解唔道歉？
Again當日細包就迫人地公司道歉炒人？

你唔撚好講咩比人偷錄咩咩剩剩
e+總之我就係公開網絡見到呀垃圾
細包公司都話私人時間講既野佢地唔控制，你班垃圾咪又係追擊人地公司

你再係咁只會更證明你班友雙重標準偽女權

最後
我爱新中国

個腦 好細好低 b

100% match

請cga炒撚咗佢
同細包一樣下場

笑撚死 直播出黎=人地偷錄 ，其他冇錯唔回應，含撚啦肥西

扑叔思路清晰又夠膽 其實都只係講翻d事實理據出黎
果班kol其身不正 靠呃呃tumtum搵食 呃細路 緊係驚到仆街
一交手就知龍與鳳

「你可以照鬧，但我真係冇呃人」
出親呢啲句子都身有屎

最尾仲要話我道歉左啦，有咩唔滿意我都幫唔到你架啦
第一次見人道歉咁唔誠心
一句對唔住大哂 其他我咩都比唔到你，你自求多福，唔好要求咁多

道歉都仲要話自己比人偷錄到先道歉咁
仲要兜下點解會咁講
對唔住三隻字真係咁難講？

因為bob 叔唔係用youtube 搵錢
呢班kol 用youtube 搵食

所以 Bob 叔其實幾巴閉
嚇到佢真係今日訓醒即做

佢本身個道歉都大把位俾人入啦 係最尾再柒多穫

是撚但啦， 道唔道歉都冇咩所謂

汲取打成 吸取

屌你老母細b
睇你打篇野仲覺得自己好撚委屈咁
字都打撚錯哂 中學畢業未呀？
我知你mon緊po
屌你老母呀網絡垃圾 道歉都要柒撚過人
返去夾公仔鋪分享喜悅啦垃圾

CGA 炒左細B未？

台灣有館長,香港有BOB叔

死肥豬

日日諗住輪

被朋友阻止，邊個朋友咁巴閉呀？

如果佢段野由有錯真係要認果個位就停，成件野會好唔小

點解要鬧錄果個人
佢唔錄點知你講野咁難聽呀
話夾公仔無呃人
唔係靠你地宣傳同個朵
D人做乜會同你租機
夾公仔咁好搵 你做乜租比人淨袋D租機錢?

其實冇乜分別

都係網絡垃圾

BOB叔講野係幾有技巧
琴晚條ZERO鬼拍後尾枕講埋有金主

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

呢個肥閪真係又樣衰又核突
又話朋友阻止又話一早打好
出個道歉post都柒過人
網路垃圾麻煩自己折埋行入堆填區

痴撚線
自己講錯野 走去怪人地cap低

每次聽到分享喜悅就諗起

傻B道歉聲明

最尾再加多句金魚缸輪
越描越黑

網絡垃圾，死撚咗去啦

細b 小心啲比我見到你一撚定打柒你個肥閪!

細b 哥 你個frd rosema 都答左你啦 好多人以為friends only 就安全？

佢係自己直播好撚柒串
人地叫佢call bob叔 問佢係咪淆底
佢又話人低能 就係佢主動搵bob叔先比人屌柒
又話觀眾低能 過黎洗版無用 我開廣告你地仲要硬食呀
D嘴臉閪撚到震 到call bob叔個陣扮撚晒友善

點屌
點知邊個係乜水
而家細b假假地都叫kol
唔屌佢屌邊個

見撚到個樣都唔撚想睇
垃圾b

有聲既

其實睇下個直播觀看一數就可以一下收佢皮
個條傻鳩

呢邊廂連登都不斷鬧緊好多人係電競雞

諗咁耐都可以打錯晒d字
真係無讀書係威d既

睇佢前半part就覺得回應得好垃圾
再睇埋後半part就知佢仆直了
你要道歉就唔該你五投體地啦
以家跌落地又要揦翻拃沙
你覺得會有人因為咁就覺得你冇問題？
定係覺得咁就有幫你公審錄音條友？
事實係根本無人會care佢
咪咁on9啦

bob叔多fans一開live連登就推百鳩幾頁，班kol咪又係氹鳩啲細路仔，香港年輕人又最鍾意睇連登，唔撲火咪俾班fans知自己偶像原來咁衰格

所以BOB叔話讀書重要就係咁解，無論你幾成功呃到幾多錢，打幾隻字就露晒底

公開錄音果個人有咩錯
屌佢老母, 我係有錯, 但人地仲錯

分享美味

最後仲要話當事人如果感到不忿
佢都冇野可以補償到
好似係到講：「歉我就道左啦 你唔受我都無計」
腦裝屎

網絡同社會嘅垃圾。。
同某d官一樣，講完廢話承擔唔起個責任就求其道歉了事

無人想知 咪撚再討論依班垃圾

冇人想知

點解佢同佢啲frd中文可以咁差。。。完全睇唔落

其實點解你地仲要討論依班垃圾 未有依件事前你都唔會睇依班垃圾架啦 有咩好討論

懷家軍

細包都因為言論俾人炒左
細b呢條撚屌仲唔炒！？

道歉原來係咁道
我真係學撚到好多野

仲衰撚過777

直播得就預左係公開
點算係偷錄
youtube 都好多直播片段

唔係仲處理緊咩

收皮啦冇人想知

點解依個時候都可以上熱門

可能已經proofread咗

睇完完全唔覺得有誠意。。。
1999又有錯別字。。

邊個仲夠膽駁嘴都即刻俾佢開live屌到口啞啞
加上無位駁到嘴
道理又唔係自己個邊
仲要俾觀眾笑到面黃
一個公眾人物點會唔驚依啲

垃圾就係垃圾

如果要道歉我都願意
哇多撚謝曬

有時真係唔明呢d人都有人睇，咁既西樣，見到都唔開胃

死雞撐飯蓋

bob叔屌得最金，係因為細B係公眾人物多小學雞fans，驚搞到啲小學雞以為所有女人都係雞，教壞細路

條肥西又假又無腦又虛偽，折撚埋算數啦7頭

bob 叔都屌撚埋後面班金主

可以賴播片嗰個人，咁不如唔好道歉

屌 下次開直播講聲啦

滿唔滿意呀 ZERO?

who?

其他人因為利益關係都唔會去到咁盡 但係BOB叔 驚佢有牙咩..

細b想spin風向？今日國安咁大件事 你同我出野spin風向
拉

最尾都係要拿返渣沙

終於傾好喇？

食撚屎啦肥柒

尋晚俾Bob叔喪屌今日道歉
Bob叔唔屌睇怕都係當無件事潛水

等緊屎狗上水

中學已經睇佢唔撚順眼
有跟人就惡撚哂咁 終於睇到條友仆街
好撚心涼

乜都加句信不信由你就得

呢d死mk，字都唔撚識隻
睇佢篇文簡直浪費我時間

垃圾真係垃圾

金魚輪

ching講多少少

追擊佢老母死全家啦屌
呢d垃圾，唔好比佢道個歉就扮無事發生過

得喇 垃圾

講得出就唔怕認啦
明明就好易兜
講當時未深入認識班女仔 覺得佢地做雞
而家了解清楚 原來班女仔好用心打機云云
係自己誤解再道個靚歉 就做返高地人啦

而家話人地偷錄
咁又點
知唔知咩叫Slip of the tongue
細B你真心覺得人地係雞
無撚腦

收皮啦講左就係講左
屌你老母

食屎啦 邊度細 睇過

金魚缸輪？輪你老母大米咩輪
係論阿柒頭皮

拖到依家仲唔死頂落去 真係好肉酸

記住黃色經濟圈，佢藍架！

無野好講
佢自己講左出口 仲話返人地錄果個 將自己既問題 變到受害咁
咁大個人 自己識得咩場合講d咩說話出黎
而唔係講完之後 有人錄低 將個問題屈返落去錄既人到

Lm Bob叔今晚再屌

收撚皮啦屌你老母
死肥撚 識你真人/以前同你打過機既都知你個格幾撚閪架啦
成件事有問題係你 想轉移去人地身上？

屯門老黑加四川大佬辣王

屌唔得閒理啲魚毛，國安法殺到，佢係咪特登今日講

網絡垃圾
網絡垃圾
網絡垃圾
網絡垃圾
網絡垃圾

冇讀過書真係一眼就睇得出
邊有人道歉完會講我冇嘢補償到你 即係話你知我係咁㗎喇 你唔接受我道歉係你嘅事

肥絲大隻

Rose ma錫左佢之後我呢世都唔會原諒佢（完全唔知細b係咩人）

錯就錯啦
係都要搵其他人黎推卸責任做乜9

仲屌番錄你片個條人
除左spin仲識咩
摺埋躝啦你條網絡垃圾

已經好撚好禮貌

狗口長不出象牙就係咁解 依啲真係典型無賴先會講嘅嘢
其實都幾可悲 冇學識冇腦嘅垃圾都上到位 仲要呃到人錢

垃圾就去堆田
唔好係到摶返身

比人開聲屌先道歉
垃圾

隻字不提CGA

今晚叫細b call in啦

老母唔得閒啊 個個都屌佢老母

On9

細包ig話今晚講真相 call埋得唔得

同當時人道歉啦，開post做乜鳩啊屌你老母

係咁架啦

道歉？ 完全沒有悔意都叫道歉

做夾公仔場主就係要氹傻仔租機做台主
唔公開周圍講邊有人入局，你有冇見過層壓式傳銷悶聲發大財？

畀連登仔話縮沙

炒咗細b未？ 長沙灣間夾公仔鋪收咗皮未？

曬鳩氣 連登仔最鍾意就係流馬車之流周街亂屌一通 食花生就最開心

你已經完全陷入塔西佗陷阱，
講咩都無人信。
由你話咩分享喜悅，幫台主創業教佢做所謂的生意。
咩但求打個和。
你根本就係老千。
唔關你有無講果條女係咪雞事，
你好清楚條女有無做雞。

條友係咪智障嚟
你話人地係雞影響嘅唔淨止係班女 仲有你啲未成年fans
尋晚bob叔都屌咗佢啦
依家出嚟道歉道一半唔道一半 係咪仲未知件事嘅嚴重性喺邊？
最好笑係話公司關係所以冇道歉
你私人言論講錯嘢關公司咩事？定係間公司都咁認為啲女係雞呀
仲有個4月嘅道歉文我就真係睇唔出係想道歉
唔接受你道歉我都冇辦法呢句根本係撩交打
仲有私人言論公開咗未公開言論囖
仲要屌鳩翻錄片條友 你自己都知道呢啲言論公開咗會有咩後果先會叫個frd del直播啦係咪呀
扮足兩年死狗早排比人攞翻出嚟講都唔道歉 依家比bob叔屌就即刻出嚟？
咁你都係怕bob叔而唔係誠心道歉啦 有心嘅兩年前或者早排比人攞翻出嚟講嘅時候已經道歉啦 網絡垃圾

“被朋友阻止“所以遲左幾個月道歉 ,
你做咩撚啊細b? 咁既野都講都出，當人係白痴?
真係垃撚圾

雞

「我d朋友都係大仆街」

你嗰邊係咩道歉聲明嚟啊

明明就係Burn in hell together 聲明

唔止幾個月
係2年就黎3年

每次睇呢2張相都有新發現
阿屎做咩叫細b食自己

所以佢最後咪食晒屎

呢條友真係永無止境咁柒落去

諸多藉口.仲唔認係騙子
屌你老母

有冇人分析?

所以youtuber驚撚左bob叔

邊到泥

原來佢覺得個言論係無問題
係出左街先有問題
你暗啞底咁諗都算
講埋出黎真係估佢唔到

撥亂反正
真係Bob your uncle

你話人金魚缸雞之前仲有兩句
話人樣唔得，實力唔得
咁樣都叫講笑？加埋你d語氣
點兜都冇撚用

當全世界冇睇過原片

所有*

仲話人條片角度係講到佢惡意批評人
但根本好多人睇左完片都已經覺得佢有問題

點解你有呢張相同圖

打個聲明都柒過人
又戇鳩又盛，毫無誠意
正正經經到道個歉寫個聲明係咪真係咁難
係咪細個冇讀過書唔識寫

細b個post
留言D人cap出黎
所以想分析下

無誠意 不如咪撚出POST

不過花生黎講 派得唔錯

Bob叔幫女人發聲好正氣

好過班賣相雞話自己被物化 見到錢就扮睇唔到舊屎話自己係雞

正垃圾

話人做雞咁少事say個sorry咪算
反而夾公仔機就輕輕帶過 cga就唔提

Bob叔係西瓜
細b都要上水

Zero自爆有金主 笑死我

金魚缸輪
讀得書少哩句話我信佢冇講大話

zero講咗咩?想知

其實學下bob叔咪幾好
bob叔咁大方 有咩真係唔識唔明或者未見過
係會即刻道歉
唔似得佢地咁 有咩事都要死雞撐飯蓋
好似想由死拗番生 又要扮到好串柒柒咁
但係出到黎就陰聲細氣
十足十d中國人咁

zero仲窒機 係比bob叔嚇親定駁唔到

淺踏女性
我肯定係佢本人寫

一條mk肥西可以搞到滿城風雨佢真係第一個

btw舊屎呢，舊屎克人憎啲

有啲嘢就算平時都唔應該講!

喺個心度講咪算囉

zero比bob叔問係咪因爲sell野手法有問題同太誠實所以搞到冇人落踏同搞唔起夾公仔機 之後zero自爆自己呢壇野其實有金主

我睇出左d 重點:

1. 借其他原因合理化自己既錯/遲回應。
當中既"公司關係"真係引人暇想, 到底係咩意思?/咩人?/咩意想搞到佢唔想即時道歉

2. 有部份問題唔想回應, 所以就索性唔回應。 (真係引人暇想)

3. 唔否認自己錯, 但係指責放上網既對方唔啱。

睇完之後覺得佢係度為自己開脫

你一撚定係黃, 但你亦一撚定係網絡垃圾

大家睇完垃圾花生記得關心番我地更加應該關心既香港

可能佢隻腳係假! 可能佢冇腳
踐踏因為係用腳所以先至係足字部?

zero衝埋去比bob叔串 最正係bob最後話信佢唔過 聽得出zero冇聲出駁唔到有種快感

Bob叔英國大 學曬d英國佬乜都say sorry 再話你
d mk村童文化就唔可能認錯 見人認錯以為自己係上風 邊個揸莊都未知

大波b vs 大波man

老實
屎家軍一個企得出黎 壓場嘅人物都無
十個十個都係弱智 衝出黎抱薪救火 越幫越忙
點撚搞呀
屎家軍

衝出嚟又係柒 仲比人屌多兩撚

賣金主 佢都應該大獲
越幫越忙

仲係話緊自己無講大話
揾鬼信咩

遵循先例
想問細B點解唔洗比人炒

證明全部屎家軍都係垃圾 一個上到大台都冇
條zero仲割蓆話唔知其他人夾公仔點收錢
我心諗冇錢賺你個閪佬會衝埋去開
講大話都組織下啦
最後比bob叔問到有金主咪柒囉

連登起碼中學生先睇
但係細b好多小學雞睇

社會垃圾

分享緊喜悅唔得閒

屎同肥閪b都係又肥又柒㗎啦 懷仔冇錯全部拍嘅野一模一樣冇特色咪要埋堆囉 方便圍爐

唔洗靠廣告 人都理直氣壯d

朋友阻住佢

係 跟住佢話係拍擋

舊屎啊？

細b 承認 是 網絡垃圾

希望bob叔今晚可以再開live屌柒呢條網絡垃圾

Bob叔

人型豬 屌你老母 網絡垃圾

唔知佢講概朋友們阻住佢

請善用不推文 無人想知班垃圾嘅事啊

真係俾BOB叔屌到道歉
呀zero你真係功德無量

聽到懷仔頭半段開哂大招鳩屌人，仲要撲埋去送頭真係抵撚死

佢自己有冇份sell 人？

Rose ma同deer Chan 個班比壓力cga比咩懲罰細b未呀？ cga皇天擊殺細b未？

仲係要死兜爛兜
好地地扮死狗道歉, 兩日就冇人再理佢啦

真 好似細包咁 炒咗佢

雞公仔 , 夾公仔尾灣灣

有腦既就自己上左位, 唔會做老千下線啦
已證明係廢物再討論佢都浪費時間, 各位慳時間做其他野

夾公仔機唔係騙局係賭局呀嘛

之前唔係話佢都係租機做台主打份工咋咩點解「中間牽連甚廣」

俾bob叔chok到佢越爆越多
仲要引導個柒仔zero自己出醜黎屌鳩細b一大獲再問返個zero咁樣講岩唔岩呀?
笑撚到我肚痛

你咁講就唔啱啦

炒左條肥B邊個出黎擋

bob叔

見到佢隻人形豬打咁多豬形字就已經唔想睇

仲未出post叫cga炒人

個道歉又完全冇歉意
sor鳩li囉 要怪就怪擺上網個個

比bob叔屌先出嘅
條黐脷筋zero仲話你哋好似唔知傾乜柒傾咁耐
結果係出條咁嘅垃圾道歉信就算撚數？
仲要道完歉好似冇道過咁，仲要想再轉移視線
爛泥扶唔上壁，始終係網絡垃圾

扮明佢後面有人坐住睇佢直播

佢背景我冇記錯係屎仔個youtube8個office黎

你話屎仔同b仔會唔會係到吖嗱

細b:即刻封殺zero條仆街

佢擺明係爛頭卒啦 比舊屎同肥b推出嚟試水溫啫

我.....我......痴痴.....痴脷筋姐

見文咁長 幫大家將原文排版簡短下 務求還原佢原post：

對唔住

不過你地班撚樣屌我唔屌出錄音個個？
唔係佢裝我彈弓你地會知咩？

個班比我話過金魚缸雞既仲嬲嬲豬就由得佢啦

咁撚大個人仲咁多藉口你都算好野

屎你老母去咗邊
班細既都出哂黎 佢仲深潛緊當睇唔到？

電莖垃圾

雙重標準到呢

如果你地對我深感不忿 我都無野可以做到補償
咁算乜撚野道歉

因為唔關佢地事 咪睇唔到 我唔知道囉

細包討論下性幻想就唔尊重
肥b話人係雞就係唔小心
有埋堆真係唔同啲

完美演繹

凡事太盡
緣份勢必早盡

十個字
之前你班人順風
下下做野趕盡殺絕
好喇
積積埋埋
比大J搵到個位
慕容再加多刀
之前無打過逆境波
唔識應對
搞到比人群起攻之

劉建林女權一事.. 你又唔係當事人?
做咩比咁多壓力環球電競阿?

家下細包話人做雞到今時今日CGA都未有任何懲罰
2年前WO.. 就算我當女權到家下都2個月啦
知唔知點解? 因為你班網絡垃圾 淨識埋堆阿 自己友就睇唔到 唔知道
睇埋細B既道歉聲明 自己友既仇家就

屌奶星肥B先岩

你講過嘅每一句說話都要負返責任，更何況你自己係所謂嘅Youtuber，你講嘅野都會好影響你嘅受眾。學Bob叔話齋，你話完人係雞，你班觀眾學咗你又話啲女人係雞，咁又啱咩？
所有野都已經太遲。如果你真係有返小小良知嘅，你出黎解釋返夾公仔機單嘢同埋你個垃圾friend屎生單嘢。

你睇下佢地已經推卸責任啦連登點會影響到小朋友

死肥閪收皮la

關我撚事，屌，国安法殺到來啦

你條網絡垃圾
真係成個紅色法官咁，多重標準到

屎家軍「林仔」收完 CGA 錢再收幾家茶禮

戰略性道歉

佢唔係youtube8
佢係kzee個studio
即係之前比大丁屌要
其他youtuber簽不平等條約果條肥佬果間
佢地圍內有開boardgame舖
黃應該就真係黃
佢直播有講過比人拎個場搞
和你宵比地政搞左成個月
不過記憶中佢係叫屎佬做屎大

懷佬一屌就出

越幫越忙

就係zero走去伏鳩細b
細b先會臨急抱佛腳出今朝條柒post
真係比佢累鬥累

反而想知金魚缸輪係邊買有養開魚

我點網絡垃圾? 我點紅色法官 我點多重標準阿?

黃藍唔講啦 唔想拉到咁遠

kzee 都係果堆人黎

岩岩睇番zero個youtube

依家果個studio 係youtube8 執果時幾個人出黎自己夾黎開

可以睇下呢條片

佢同kzee 另外仲有個人夾 佢一直冇講只係講話自己fd

kzee 同 shit仔由抄魔開始一路fd到依家

突然間尋日zero話要同bob叔phone in

仲要爆完有金主即刻啞咗唔出聲

你估背後有冇人係到睇住佢吖啦?

打錯字Sorry
我係想打“依”條網絡垃圾

有金主真好唔知係唔係黃絲金主呢

低能仔 快啲摺埋啦

夾公仔果壇野金主就一定有
琴日佢自己都間接認左
佢studio冇記錯同youtube8同步存在過
記得果時仲有開ptcg sm7嘅盒
計返應該係18年8月左右嘅事
至於佢個studio仲有咩人就唔知
不過好似成日見不平等條約果條肥佬
kzee同屎就一定熟架啦
至於zero應該都算埋堆
但唔排除佢真係當人fd咁撐
畢竟佢琴日真係咁撚on9走去單刀赴會

奶下我鞋底先啦豬西
on9

BOB叔應該又有野講

點解個班乜q fufu女權閪唔出黎屌呀，係咪選擇性執法呀宜加

明既就會明
識就識
唔講咁多
自己睇

網絡垃圾

夾公仔機分享喜悅呢，屌你老母

根本放個屁

盲撐既都繼續話香

唔出聲就靜靜地賺

一個二個係small potato衝出黎

頂撞bib叔

屎生潛左咁耐水去邊？

KZEE果班唔係同屎果班反左面咩?
ZERO 食兩家茶禮?

深潛
由得d細 同fans 出黎有風向

有反面?我真係唔知
我淨係知zero同kzee一向租同一個studio
仲好似一齊同人搞左間
叫棋緣嘅boardgame舖
至於仲有咩人夾份搞就唔知了

細b 呢啲名一聽就知係啲跟大佬既邨童改既名
MK得黎又帶點柒味 正正常常既人點會埋佢堆
除咗有利益瓜葛真係諗唔到咩原因

等緊機會反CAP

成班人圍屌, 一定有人屌錯野
跟住佢就會發大個D 屌錯既野黎打一大篇野洗白

咁撚有義氣咩

一黎啦

二黎傳緊佢有深黃大核彈

但都話左無人想同佢鬥黃

笑死 其實上得波台多
話女人係雞 吃不到的葡萄是酸
講錯嘢俾人針

印象好似話搶JOB 反目

唔想理班網絡垃圾

有17隻網絡垃圾like咗

要bob叔講完先出嚟

匿名討論區
不嬲9UP所有女人都係雞, 所有男人都會出軌/叫雞嫁啦
仲女既個個36D 處女, 男既個個180, 30CM 添

邊有人ON9到當真, 仲係現實4圍講嫁屌

深感不憾都冇野可以補償？

你條死肥佬番去食屎啦

pin呢個

跟本就係一堆啦

唔熟又會搵佢做中間人拉線咩

唔熟又會知道道歉處理中

尋晚比懷仔 chok 幾chok收埋皮

講出重點 根本當班觀眾係水魚

網絡垃圾 收皮啦

講左就講左啦 識尊重女性點會第一時間諗到講啲女係雞 印象中段錄音仲有講「啲女又樣衰又冇賣點點解釋啊你老母個爛臭化閪 咪將自己包裝到受害者無心之失啦你老母

好笑，屌偷錄個條友

班mk無點讀過書
無乜文化係咁

所以電兔88都係雞

承應左自己搞唔掂

有咩不平等條約？

話說呢條友前排幫玩具界龍頭藍店諗橋拆彈
點之俾d行內人督撚爆由一個自認黃既kol幫藍到黑既老闆拆彈 , 點講都唔通 , d 客唔buy 佢條橋 , 最後條撚屌極速割鳩藍店蓆

關鍵字 "玩具 明眼人"

Zero必須要狙擊

唔講尋晚bob叔 zero上去挑機

講屎家軍既人zero都有搞
包括前晚陳兩儀講花生野既時候 zero上左去影響佢
仲有曾經係自己人既tik lee ,但tik lee冇show佢

佢個道歉比我既感覺好似想講私底下傾邊個係g有咩問題
點知會有仆街錄左仲流出埋 搞到變左係公開既言論先比你地屌姐

......sor9囉

狗黎

喂 下次開台都講聲先呀

安心偷食，最衰都係個的士佬